Google Drive又做想點呀?

頭先一click PC上面個Google Drive時, 就彈咗呢個prompt出嚟, click入個prompt度都只叫你裝嘢, 但冇講發生乜事?!

大佬, 你個Google Drive唔係用嚟backup同sync嘢架咩? 做乜又話會停, 又叫人裝番個"Backup and Sync", 玩乜撚啫!

又冇人知發生乜事呢?

我d ebook

好耐啦

xp

一早announce左drive要update啦

仲有人用xp...

但點解連Mac都話要停?! CLS架?!

全部機都升呀，痴撚線果個係你

咁你就更加犯賤完全係你個人問題啦鬼叫你用google drive

iCloud Drive 同amazon cloud storage 都好好用

唔使理條仲用緊Windows xP嘅傻鳩啦

XP

Google Drive 個sync program 一拆二, 一個叫backup and sync=Google Drive sync+Google Photo backup, 另一個叫Drive File Stream, 類似web drive, 原有GoogleDrive會停

xp先好用 樓上全部都傻尻小學雞

明白了, thanks a lot!

自己用得得開心就OK, 我都冇理佢地, 哈!

一拆二咋(樓上有講), 升你條命!

既然你都唔用嚟sync，用web版有咩唔好

xp

web 版有時 upload 大 file 會有 error

緊係用rclone mount，樓主學左咁耐linux都唔識應用，有冇搞錯？

Sorry, 真係唔識(直頭未聽過!), 可否用三兩句教下點用嚟sync Google Drive?

rclone config
<interactive input>
mkdir gd
rclone mount ~/gd

Win98留名